我好珍惜前線，但點解前線唔珍惜自己

Be water 唔係口號，要做的
上次40幾位義士被告點解仲要留
留得青山在呀，各位前線